矮？醜？窮？ 有時....女人都係咁現實㗎啦！

有冇人有 0:18 TB個ig?

0:30個個咁恨錢去做雞囉
定本身已經係??

0:57又證明左女人既上進心=錢

驗眼啦屌你老母